依家仲有冇人夠膽去北京上海旅行？

我唔會去
真心不了
費事比人check

暑假有去，無事喎，仲有同當地人傾起

10月上左去一次都冇事 乜都冇check

無續回支證了

呢 d 鬼國除左以前細個跟老母去澳門順度落拱北之後，實則只係去過一次上海工幹，之後就冇乜必要都唔會再去。

我張支證只係用過一次。

有冇朋個細老上左去，check到手機同fb有遊行既相，都幾肯定係佢自己影，跟住話佢顛覆國家政權，扣留左十幾個鐘

頭先仲有個po話喺北京做野

用生命去支那 為乜

唔係夠唔夠膽問題，係有冇興趣問題
支那，不了

鬼門關黎wo清

向上海做緊野，根本無香港咁痴線
港共政府正一痴媽筋

比人check少事，驚返唔到黎香港咋

暑假訓到而家？

行得正企得正，有乜好驚？

冇比check過身分證/拉過，帶埋部後備電話實夠膽去架

無出過力啲所謂「手足」未敢去，因為知自己一定無事

聖誕大把人去 or 轉機， 無有怕